唔好再怪班老野點解當年唔爭取自決

宜家班人連獨立都唔敢講
唔好再問點解當年我地冇得揀俾中國收返

地政處就元朗中資銀行 僭建圍板非法佔用土地發出清拆令